［人手置頂］以後唔該改口叫「中國國歌」，國歌係「願榮光歸香港」

幫手置頂，留言加正評

P牌冇得負評

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

不推文回覆

push

老實講，首歌作俾今次運動係一流
但你話升格到做國歌就太誇張
需知國歌係國格之所在
場仗未打完，唔使咁倉促整首國歌出黎

推

唔通仲話中國國歌係香港國歌咩